The Mist.霧地異煞電視被討論區

電影版劇情緊湊，但其實劇情仍然有發展空間，因此美劇版仍很值得期待。美劇版《The Mist》由Spike推出，會有10集，於6月22日首播！

從預告中可以看到，美劇版的主要場景變成了是整個商場，另外亦有教堂，空間比電影版的超級市場大得多，劇情亦可以有更多發揮

電視版預告

暫時今日去到第3集

評價好似麻麻

第一集舖排人物角色關系有小小悶
之後好番小小

留名 好鐘意套戲
希望套劇唔差

邊有有得睇？

好似有另外一個post wor

邊到睇

啱啱down左聽日睇
見到哇薩比抓馬有講
佢地睇啲劇都唔錯
如果我自己睇American Gods
一定睇唔明

個個人都好似痴痴地線咁

邊到有第五集睇？